學校出面都有防暴 證明個證府好撚驚

以前最多得d band 3學校門口
lunch 放學泊架警車 擺幾個濕鳩pc
嚇下細路咁

依個連名校門口都有防暴
係 咁樣可能係會麻煩到學生
但諗深一層 防暴咪又係做個樣
佢地敢係學校做d咩

推

唔好再俾5毛失敗post吹風

一陣我寶貝erer仔斷手斷腳點算，梗係驚啦

警力咁唔夠都出防暴
證明政府好撚驚

1

2

3

4

挖眼球係基本嘢啦下話

5

6

7

8

其實政府已經技窮

Make Hong Kong great again!

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

下次發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

9

你仲信佢哋唔敢入？

10

入左就we connect
無論家長幾藍 都一定唔容許警察搞鳩自己細路

家長一定係子女行先
仲要個場合係學校

123

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案